Wat heeft hun tranen inhouden?
Hebben ze werkelijk pijn?
Ik was in eerste instantie niet in slaagt deze vragen, maar doorlopende aandacht en tijd legde me vele gedaanten die waren aanvankelijk enigmatisch.
"Een aanzienlijke periode verstreken voordat ik ontdekte dat één van de oorzaken van de malaise van deze aimabele familie: het was armoede, en zij die kwaad in een erg bedroevend.
Hun voedsel bestaat geheel uit het fruit van hun tuin en de melk van een koe, die heel weinig tijdens de winter, toen haar grootmeesters duizelde het verstrekken van voedsel te ondersteunen.
